【慶祝國慶七十年】我有個方法，大家聽聽我講

大家可以print張細既國旗sticker(A5 size咁上下)
貼係D街燈柱底
等養寵物人士可以帶自己既狗狗好好去沐浴一下國旗
拍埋片放上網
#我們都是沐浴旗手
大家點睇

P牌無得推

狗狗條命好保貴，唔好搞到佢地。

Bam?